Nonjupas nursing一問

而家讀緊hd, 出年報non JUPAS， 但係出年先考返dse中英3係咪太遲 ， 係咪要報嗰陣已經要有3322先入到u嘅nursing

係，但你要有定心理準備如果你考唔切，未必有first round interview，就算考唔切都交左申請先話會補考番，應該都有機會收到offer希望

想問補考有3， 之後會仲有得interview？

有機會有，因為interview唔止一round

等dse放榜補交都可以？好驚太遲會五收